聽完古sir首新歌

對比之下 eason真係回哂塘

多謝陳詠謙

哦

亂世情侶？

係呀 一聽古sir呢 隻歌搶耳好多

撇開作詞呢個問題 純站係音樂角度 古sir隻歌較為高質

初心>亂世情侶>#香港勁揪>太空艙>子華說

曲詞係 陳輝陽同林夕堝 .... 香港呢個組合好強 .....

呢首真係屌打漸漸同龍舌蘭
曲詞都好有傳唱度

好似番左千禧年代咁

每年D 歌都係年頭出...

一到年中就遺忘,年尾更加唔洗有獎

撇開曲詞呢個問題 古sir既演繹真係好啲 層次又再一次提升

漸漸同龍 都唔差 但呢隻真係唔錯 古sir一直進步
相反eason把聲 真係 大家所講咁 己返唔到去以前

咁即係好？ 隻歌令你有返以前既回憶

我個人覺得, 如果呢個曲詞組合再配返 eason, 效果係一樣咁好 ... 我唔係話古 sir 唔好, 我只係想講本身曲詞真係加好多分 ....

好掛住佢地兩個以前係啲頒獎典禮鬥餐死
個陣佢地出既歌好多都好高質
而家唔係話唔好 但好歌少

無話正面負面
呢種風格的確係當年佢最紅個種style

你可以話無突破做番一首佢最穩陣最大路嘅歌
又可以話回復水準

我覺得唱果個都好重要 如呢個組合配大文豪 結果只會浪費 加上古sir今次呢隻真係hit中好多人 口碑好

基仔把聲都無以前咁柔 老了

識貨
陳輝陽+林夕+eason
曾經係香港最強組合
沒有之一

K歌之王，人來人往
Shall we shall大半隻碟
明年今日陳輝陽特登搵陳小霞幫手再自己編曲

無上面堆歌
Eason都無今日地位

歡樂今宵果把聲去到愛得太遲已經消失左啦

CLS Post
讚古巨基都可以踩返陳奕迅

基仔可否不要老 就黎50歲

Human我生隻碟仲有好多首歌係柔

古巨基ca 唔carry 到cy kong + 林夕